10k 砌機插沙求指教

小弟主要係玩大型onlinegame咁 開到高效ok
都係想散熱好d都長命d

諗緊上唔上1070 gaming x 果款 多500$
但好似無乜需要

求指教睇睇有無咩大問題
eg. 塊版唔夠位插卡/頂住咁

個人認為SSD 冇需要去到200幾GB
128GB夠用 ,你都冇可能乜野都裝落SSD到啦
光碟機呢D 要黎真係冇用

光碟小弟平時買開碟聽所以都係必要
ssd我應該會裝1~2隻game
計埋os怕128唔夠

ONLINE GAME 1-2隻應該夠

聽歌音樂檔之類放hdd就得
game放ssd都得，不過係load game會快點
遊戲中途同hdd分別應該不會太大
ssd主要放os同食資源的software
128g一般裝完os大約餘下40% ~50g

明白
因為玩果隻大型onlinegame平時跑要不停load圖
朋友試過放ssd係順好多同遠景load快好多
隻game約50gb左右
咁睇黎都要係240

btw 都係第一次用sdd 唔該哂

rog strix 1060完全唔抵買，個價畀多少少買倒1070，ssd轉samsung pm961 256

好的

唔考慮AMD?

amd有陰影唔敢用

400c 無位比你裝CD-ROM 機

有無邊隻都係玻璃蓋又有cdrom位

加多少少上1070
10K先玩得1060驚講出去俾人笑

DVD ROM 呢D野用外置咪得囉

都得既

人地玩大型online game唔好亂推
有人用ryzen 1700玩瑪奇英雄傳冇60fps

已轉GeForce GTX 1070 GAMING X 8G

我個fd就係中左伏

<SSD>Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 910

ssd 用m2 仲爽

1060有平買平啦

換返個好d既cpu散熱啦

有無介紹返

Noctua NH-D15

正

BTW
CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2190
主機板
- MSI B250M MORTAR MATX $755
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3499
RAM
- Kingston DDR4 1x8GB 2400MHz $540
- Kingston DDR4 1x8GB 2400MHz $540
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $870
機箱
- Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case $799
散熱
- Noctua NH-D15S $610

如果真係齋打機又唔急既話我勸你等牙膏出八代先砌喇

大咩型online game pubg就pubg啦 你開高效d草長到你睇唔到人

我拎黎打黑沙姐

部老爺機就打柴 呢排開親game上到7 80度
個hdd廢到重裝完window都要開機成5分鐘

7700k啦4核有4.4ghz online食高頻

一個月後8700k 4.7至4.3ghz

散熱
- Noctua NH-D15S $610
- Corsair Air Series AF120 LED Blue Quiet Edition High Airflow 120mm Fan $118
- Corsair Air Series AF120 LED Blue Quiet Edition High Airflow 120mm Fan $118
- Corsair Air Series AF120 LED Blue Quiet Edition High Airflow 120mm Fan $118

咁樣夠唔夠

7700k好易著火

7700k有bug屎 Temp係咁跳

睇返底版插到4風扇 (3機箱+1CPU)
CPU: Noctua NH-D15S $610
機背: 用返原廠AF140
機前: 兩個AF120 藍色LED

定係用HD120 五顏六色好似幾過癮

上代cpu

大型online game = pubg
柒頭叻唔切

垃圾pubg 部機幾靚都疾 fps鎖死144以下

垃圾Intel
AMD啦

ram
3000Mhz啦

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB?

點解咁小人注重火牛呢
我覺得用大w啲/用銀牌會好小小

你玩RGB風扇就唔好用風冷啦 上CORSAIR H100 I V2 水冷
不過又係成千蚊 淨係個水冷 RGB扇一把又係2舊水咁計你
上得水冷其實 唔爭在將7700升做7700K 因為只係多幾舊水左右

補充番 7700用原裝根本上係冇問題
不過你執意要玩RGB扇我就建議你玩水冷 順手升級埋7700K
另外7700K 底板最好換埋Z270系列

咁我唔玩RGB果隻咁閃啦

乖乖地加兩個AF140風扇係機前應該都夠對流?
CPU用返原廠

BTW 其實同2400有咩分別

用650?

1600+1066無60FPS揮手
好彩唔多玩

7700K好熱啵

樓主條list本身都d15s

7700k唔超熱得去邊

下個月出8700/8700k

而家仲砌7700/7700k好on9

8系一出7700得返i3 i5之間既等級

可以睇下

咁我望部機捱到下個月先出8700啦

黑沙POST好似未見過你既
我驚8700要比人抄一抄價姐

我無玩黑沙

而家有對手ryzen 未必炒得起

對打機穩定性有無影響?

我記得過熱會自動熄機
其次太熱會開始lag我記得

黑沙依隻game特別食cpu我驚出事姐
始終run得好盡下

七代處理器Core i7-7700K報告出的行為——從待機溫度（恢復）後的瞬間溫度變化，特別是在完成某個任務（比如打開一個瀏覽器、應用或者程序）

你打緊機會狂開野?

我係game應該幾出名 睇我名應該估到

如果等唔到8700 我應該都係落7700
7700k好似真係危危地

7700一樣奶野

有些使用者這麼回報， Core i7-7700（不論有K無K）處理器，在開機之後都會逐漸升溫，有時候會出現自動超頻的現象。有時會運作在高達 90度的高溫運作。Intel 先前曾說過 Core i7-7700 能運作在約 100 度的高溫

未聽過啵 我轉左生活幾個月

唔通要6700

緊係等8700啦仲洗諗

鳳凰會

題外話
400c冇光碟機位

知道

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2190
主機板
- MSI B250M MORTAR MATX $755
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3499
RAM
- Kingston DDR4 1x8GB 2400MHz $540
- Kingston DDR4 1x8GB 2400MHz $540
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $870
機箱
- Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case $799
散熱
- Corsair Air Series AF120 LED Blue Quiet Edition High Airflow 120mm Fan $118
- Corsair Air Series AF120 LED Blue Quiet Edition High Airflow 120mm Fan $118

如果部機捱唔到下月頭我照出上面啦

btw ram換3000k又好似真係唔錯 唔知點好
機前af120 x2好似夠對流
原廠風扇住先 到時太熱再diy應該唔難?

唔該哂咁多位巴打意見

之前砌左部8k5都1070

550夠

7700唔用H板?

邊隻好?

底版唔係好熟

我見d人7700都係用b250